如果成地都係國旗貼紙

將會成為結界
邊個行 就死邊個

重點唔係你有冇犯，而係班狗會選擇性執法

diu popo自己踢都無事
你奮不顧身咁保護英美國旗等popo踢仲好

放喺啲人多地方 最主要係令到啲人明白根本冇人在意國旗 特别係多蝗嘅地方

無事 但係send比啲廢老睇都激到佢

西洋菜南街

等啲蝗親腳踩落去

地鐵張櫈

尿兜?

扶手電梯

無處不在

嚇到廢老屙唔到尿

任何門口地板

車轆

刑事講兩樣野 行動同動機

公園張櫈

冇罪唔緊要 但有踩過嘅人就身有屎 主要係心理上

做到人人踩國旗

印習敗敗貼紙落去就啱喇